ЗАДАЧА

Требуется сделать систему логирования действий с новостями. Новости — это элементы нового инфоблока. Нужно логировать каждое действие с новостями (добавление, изменение, удаление).

Раз в неделю (период отправки задаётся через изменение интервала работы агента) нужно отправлять письмо, с информацией:
1. Сколько всего было добавлено, отредактировано и удалено уникальных новостей за время, прошедшее с предыдущего письма. Например новость была добавлена и дважды отредактирована, итого у нас будет — добавлено: 1, отредактировано: 1. Если она после редактирования была удалена, то будет: добавлено 1, отредактировано 1, удалено 1. Если ещё изменят другую новость, то будет: добавлено 1, отредактировано 2, удалено 1.
2. ФИО пользователя, сделавшего наибольшее количество действий с новостями за тот же период. Нужно считать уникальные действия пользователя на новость. Если пользователь создал и трижды отредактировал новость, то это будет 2 действия у этого пользователя: создание и редактирование.

Учитываться должны действия, совершённые после отправки предыдущего письма агентом.
В репозитории нужна только папка local с модулем. 

Обязательные условия:
Оформить в виде модуля; он должен находиться в папке /local/ в пространстве имён afonya.
Регистрация события должна быть в базе; файл init.php должен отсутствовать.
Прямые запросы к базе делать нельзя, требуется использовать ORM битрикса.
Выборки должны быть оптимизированы.
Код должен быть работоспособен и протестирован.
Чистота в коде, единый стиль, минимальная обвязка (лэнг-файлы создавать не нужно и т.п.).
Интерпретатор php >=7.4.
Использование D7.

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
ОПИСАНИЕ

Установка модуля:
- создание HL блока для хранения статистики
- создание агента
- регистрация события создания и редактирования элемента
- создание почтового события и почтового шаблона
- опции модуля

Удаление:
- удаляются все элементы, которые устанавливаются.

Настройки модуля:
- "ID Инфоблок, который логируется" - Требуется указать ID инфоблока, при редактировании которого будет срабатывать событие.
- "ID HLBlock, необходимый для хранения логов" - Значение устанавливается автоматически, при установке модуля.
- "Количество дней, за которое нужно формировать отчёт" - При установке модуля устанавливается значение 7 дней, то есть при отправке почтового уведомления будет браться период текущая дата - количество дней указанных в опции.
- "Учитывать в статистике уже отправленные элементы" (по умолчанию включено) - При отправке почтового уведомления со статистикой, все элементы участвующие в статистике помечаются специальным флагом, это необходимо на тот случай, чтобы в следующий раз (если были изменены настройки модуля по периоду и прочих сутуаций), эти элементы не участвовали в статистике. Опцию можно отключить, тогда фильтрация будет производится только по дате.
- "Отправлять отчёт только по лучшему исполнителю" (по умолчанию включено) - В почтовом уведомлении будет отображаться статистика только по лучшему сотруднику, при отключении статистика отобразится по всем сотрудникам.